[搞笑]渣打馬拉松fb俾人問有冇向popo申請不反對通知書

d comments好搞笑

上面反正自爆就整多幾張唔同既圖啦

笑到呢